中共外交部：中國遵守國際關係是模範生 美國是差等生

美國總統拜登在就任後首次正式記者會上表明，不尋求與中國對抗，但要求中國必須遵守國際規則。

在北京，外交部發言人華春瑩表示，不存在美方要求中方來遵守國際規則的問題，指世界上只有以聯合國為核心的國際體系，規則只有以聯合國憲章宗旨為基礎的國際關係基本準則，強調中國在遵守國際關係方面是模範生、優等生，美國恐怕是公認的差等生。

華春瑩指，中國的目標從來不是超越美國，而是不斷超越自我成為更好的中國。

她指，中美作為世界前兩大經濟體，在利益交融中出現競爭並不奇怪，關鍵是要在公平、公正的基礎上良性競爭，而不是你死我活，零和博弈，希望包括美國在內的其他國家，相互尊重，良性互動，開展互利合作。

原文網址：

但係班偽人唔遵守合約關係

唔知要賠幾錢

可唔可以成熟啲呀
成個小學雞咁嘅口吻

人地制裁中國就違反國際法

咁你中國制裁人地又唔違法國際法

呢獲真係連狗都唔識吠。

中國沒資格做國際關係的教師爺

越來越痴線

歷史文件

唔洗賠因為國家利益行頭

小學生咩

入世貿簽咗嘅嘢找咗數未?

因為支那人民水平低，其實同支那人民講。

講得出個個忍住唔笑先勁

其實乜嘢係所謂國際關係基本準則

咁全世界用中國果套去對你囉

幾時凍結華大媽美國資產呀
日日係度吠好撚煩

拜登：
講得非常好
係美國我地非常錯誤

美國 = 司波達也

中共做咩就咩係基本準則
佢係榜樣

youtube facebook上到未

中國製造關係基本準則

中英聯合聲明

小學雞咁

仲有唔承認南海主權仲裁判決

南海判左幾年

問過敗登先啦

中國特色的模範生

其實口交部都好易做，講反話就得

岩呀，打佢老母美國佬

而家唔係得美國制裁你wo.... 要屌就屌埋其他啦

邊個枝槍最勁邊個就係守規則

可唔可以搞翻掂個中英聯合聲明先啊
你緊係遵守啦 一唔啱你心意就過期同歷史文件

活係自己既世界

聽到D小粉紅又扯晒旗

我懷疑周恩來睇到係咪會返生

美國有心打大陸就立即趕哂所有大陸人走，唔賣所有科技去大陸，凍結哂佢哋在美資產。

根本而家美國做所有野都得個樣，只係做比外人睇。枱底下同中共分分鐘friend 過打band。

中国係世界上最民主既國家

啲匪語太搞笑

唔洗賠因為已經係歷史文件

MK仔：我係乖學生，學霸操行攞F

而家將人哋話佢錯嘅野, 調轉頭話返美國一次就算數

係「国制关系基本准则」
D記者成日寫撚錯

Please Pin This

世界上只有以聯合國為核心的國際體系，規則只有以聯合國憲章宗旨為基礎的國際關係基本準則。

聯合國咪又係共匪同佢班非洲窮國手下話事。仲有人信咩？

真
口交部算唔算係因國廢言

不正常人類國家

10/10

已經同老衲冇分別

真係好那似丁蟹呀

美國的確係差等生 但中國一定唔會係模範生囉

我要罰你抄I am a bad boy 100次再留堂

國際關係基本準則係支國自己訂出黎但西方世界從來冇認受過既野

美國人不吃這一套

人地國家內政關你柒事?

有口話人無口話自己。

愈睇愈覺得外交部係內宣部
講D野擺明比小粉紅聽

我記得之前佢潛左排水就係因為比人凍結資產可能美國資產凍結左唔吠大力d中國資產都冇埋

同啲毒撚自己讚自己一樣

同基本法腐乳一樣，我話係考第一就係第一啦

自已讚自已靚仔

仲要支那係制裁埋家人

點解仲要忍美帝？

點解唔直接講「我就係要稱霸世界、我就係要超越美國成為世界第一大國」？又話制度自信嘅？

超越美國有乜問題？邊個強就邊個話事㗎啦！俾啲自信啦支共，你得㗎！

下？

我唔同你玩

冇遵守果d都係歷史文件

叻喇叻喇

BCI

哦你係好男人但無女受溝丫嘛, 我諗大家明架啦唔洗講咁多次

真係要呃人先要呃自己

地球人不吃支那人那一套

係人都知支那是賤種畜牲的代表

係咪真係有國家會報支共既鳩UP

係中國打官司 你話呢

國際關係淨係限於聯合國?
支那鳩up真係唔洗譜

講咩撚野呀，小學生呀？